# Slim dak

1. Frits
2. Gyroscope & Accellerometer
3. phonegap ionic
4. Adobe (W3C)
5. https://www.w3.org/TR/2016/CR-orientation-event-20160818/#devicemotion
6. CORE-plugins
7. DEMO met plaatsbepaling in een 2d-vlak
8. Gerard gaat erachteraan.... 7 -> 10k
9. Startpunt + loraSensor


- Go to your new project: cd ./dakdemo
- Run ionic serve within the app directory to see your app in the browser
- Run ionic capacitor add to add a native iOS or Android project using Capacitor
- Generate your app icon and splash screens using cordova-res --skip-config --copy
- Explore the Ionic docs for components, tutorials, and more: https://ion.link/docs
- Building an enterprise app? Ionic has Enterprise Support and Features: https://ion.link/enterprise-edition

## Humble-Eye


## Infraspeed

1e lijn applicatie beheerder
2s lijn project
3e lijn Martin & Leon


- ILX is akkoord
- 6% van de properties zijn maar nodig

```sql
SELECT * FROM assurance.ASS_SIG_ILX_SOURCE3 WHERE ACTIVE_IND = "Y";
```
- Heine stuurt een mail met bevindingen
- Verschillen met huidige Assurance
- Volgende week:
  - ILX importeren op test (performance per maand rapporteren)
    - Maand
    - Jaar
    - Alles (1-1-2019 - heden) + live (testen en rapporteren)
  - TPD_oud importeren op test
    - Alles (testen en rapporteren)
  - TPD_nieuw importeren op test
    - Alles + live (testen en rapporteren)
  - 25KV importeren op test
  - Roadmaster nog niet